蒙面法取得空前成功， 多區沒有開花

10月4號到7號嘅時候都仲好撚多人
休息完之後13號再搞
深水埗太子旺角尖沙咀沿住條彌敦道完全冇人
正式宣佈

收皮

10月4號都佔領左嘅地區，今日大部份都冇再佔領

多謝休息撚

沙田好撚多人喎

10月4-7號嘅時候區區都好多人

太子旺角俾人打散左